光時做生意 認真艱難

親愛的顧客：

你好，感謝你對光時的支持。

十分抱歉，因光時最初是以預訂形式接受訂單，然後再向供應商取貨，我們在採購上遇到不同的困難（內部人事變動、供應商缺貨、訂貨時間比預期中長等問題），另早前的系統問題，導致訂單未能按先後次序發貨。直到目前為止，我們仍有部分貨物未能在短時間內尋找新貨源及補貨而導致訂單最長４個月仍然未能安排出貨，對此我們深感抱歉。為免客人再繼續無了期等待，現通知我們會為有關缺貨進行退款，你將會收到網店自動發出的退款通知，而訂單中其餘貨物將會盡快安排出貨（預計不超過２星期）。有關款項將於2-4星期內（視乎發卡銀行）退回閣下用以購物之信用卡戶口內，如你使用禮品卡付款，你的退款將退回禮品卡內，你可以在下一次購物時重新使用。

請放心，如退款後你的訂單金額低於 $450，我們不會向你收回 $30 運費。

對於是次退款造成你的不便及令各位支持光時的同路人失望，我們深感抱歉。我們會汲取教訓，承諾未來定必改善我們的服務。我們現時亦開始只會出售現貨產品，務必不會再有同樣事情再次發生，希望各同路人可以繼續支持光時。我們一定會做得更好及不斷進步，回饋對光時不離不棄的香港人。

如你需要取消訂單並全數退款，或對於訂單有任何問題，請回覆此電郵並提供你的訂單號碼以便我們作出跟進。

HKongs 光時

照樣生活 照亮生活
You Buy, We Hire

俾人封殺。 入唔到貨。

遲早執粒

根本唔係可行 賺錢既模式

第一次收退款覺得sad

睇左報導, 佢地為左保護手足
連倉地址都唔俾人..

但咁真係好難做到生意

光時被打壓

唉

我都收到部份貨既退款...

我都收到退款通知, 唔緊要,
收到錢再買過, 另外繼續買禮劵...
手足唔係condom

我唔介意等

光時遲啲入wiki口罩, 我月月買

好多公司都請手足 點解得光時先有咁嘅問題

點解唔直接hktvmall買 你食溢價咁不如直接過數俾手足

同步, 一邊買日用品, 一邊買禮劵
就算光時由wiki入貨抽嗰佣賣返俾我都冇所謂

捐窿捐罅，重光號，yellow point 都冇問題
係得光時有

tui

十一月訂，退左三次錢。
第一次退錢，我send 左email 叫佢唔駛送退錢同唔駛送。都仲要退

更正

十一月訂，退左三次錢。
第一次退錢，我send 左email 叫佢唔駛送同退錢。都仲要退

買禮卷唔退錢就得

#me2

禮卷會買
不過一個sustainable 既business model 好重要

無supplier 俾貨真係好窄洗

十二月訂 退左三次錢
其實我唔介意等落去
除左買禮物卡仲有冇咩方法可以幫到佢地？

黃色經濟圈係缺乏上游供應鏈，寧願佢去世界各地搵貨借用759、hktvmall嘅網絡去賣貨，點都好過依家俾人卡住晒唔俾貨

有無d diy撚擺d貨去佢度上架呀
長期無貨賣點run落去

如果上到hktv，我唔介意每樣野貴d

明既，我買嗰啲嘢都唔等使

聯絡過光時想上架 自己diy 野

話不考慮

咁真係無得做

聽講好多人 聯絡過 想上架 寄賣

但佢地唔考慮 堅持賣汽水 薯片 真係等死

做生意 都要變通 ，成日掛住個光環 老逢提供 極差 網購服務都係唔掂

係咯 點解光時運作咁難

頂住呀

同感

其實光時係咪無請全職員工

要保護班細佬認真好艱難

光時 有全職員工 (手足)
但聽講 有好多 PART TIME 既所謂資深手足 做 顧問
同提供意見

我覺得 你無資源 就要 斬做一D 簡單既BUSINESS MODEL
好似我係做 網上服務

放係 GURU GURU , 新的 YELLOW POINT
都有不錯銷售成績

其實 黃網店 反而應該走 賣銷售卷 團購 模式
去幫一D 樓上鋪 ， 小網店 ，個體 手工藝者

反而成日執著 賣一D 牌子野 ，超市都見到既野 去購溢價
呢D 唔係黃色經濟圈，係黃色施捨圈

其實好多野可以賣 日常用品 衣食住行
唔想出樣 見真人

賣機票 酒店 優惠卷又得唔得

香港人咁鐘意去旅行，你攪個港板 Expedia 已經賺到笑

好想繼續支持
岩岩上去光時網已經無曬m巾個啲

點解 你要 咁堅持 用鄺體 呢

叫光時問下重光號意見，佢地有好多野賣，不停上新貨又成日有口罩抗疫野，之前炒到顛但重光號有超快適都係賣$50 包，我都買到kf94
報道話佢地唔入大陸貨唔搵中資公司，所有冇被打壓

Push

我都等咗幾個月然後收到退款
我會再買其他嘢㗎啦，你哋頂住唔好執

I know that feel bro

光時搞極都搞唔起真係唔店

聯合黃色餐廳做埋送餐服務

本身網上購物呢樣野毛利咁少，本身要做到成形都要好長時間+成本
仲要有咁多包袱，難搞

有無諗過自家製產品，呢點龍門張老闆做得唔錯。
無人採購，咁咪自製產品，或者直接去外地採購，揾國難忠醫整健康產品（請留意返行醫法律）、揾黃嘅作家賣書等等都可以架。
無運輸，一於自己建立車隊，校巴司機都咁多，應該有手足係全職做運輸？
記得陳浩天講過，想港獨係要每一個行業都有自己人去搞。黃色經濟圈亦唔可以只係停留喺飲食零售。

其實我睇過佢篇報道再加網上綜合資訊

佢biz model真係有問題，或者run緊嗰班人唔係做生意的料

入咗2次錢.唔知600定1000 完全未買過嘢.